寧願獨生定有兄弟姊妹？

獨生？
有家姐啊哥？
定細佬細妹？

想要個阿哥或者家姐
利申：獨生

想獨生 有個仆街家姐自細關係就唔好，加上佢份人又閪，大個咗都唔想同佢有交流
到而家我淨係知佢中、英文名，不過我連佢確實歲數同返咩工都唔知

想有個家姐
獨生

想要多幾個兄弟姊妹。世上有多幾個親人係好難得架。

獨生
屋企人d偏心令我有極大陰影

好正常

有兄弟姊妹由細到大都一齊玩 唔會咁悶
利申同屋企人關係唔錯

想有個家姐或者啊哥
可以關照下 有咩心事可以傾下 又可以一齊玩
由細到大翻到屋企都冇人陪自己玩
雖然中學有frd會一齊玩
但小學真係最慘 跨區讀 個個一係住附近放學一齊玩 一係就有兄弟姊妹 我就on99坐保姆車翻屋企

同意

獨生/有哥家姐

想做細嗰個

唔想獨生

利申：對上有個阿哥，以前關係唔好，但而家佢都行咗一半人生路，好多嘢大家都釋懷

獨生

利申獨生

其實有家姐阿哥都唔一定會照顧你
我家姐由細到大都冇理過我

做呀妹有呀哥
利申 而家就係咁 呀哥勁好 會送嘢比我

獨生，資源可以多啲，而且一個唔好彩有個兄弟姊妹係對你造成好大負面影響嘅，咁就一世。

有兄姐唯一好處是可以自己走佬唔比家用
做大哥嘅硬食

想要阿妹

想要個二麼多

有收租+自住樓

獨

有兄弟姊妹好好多
有個大學朋友家姐做jpm 佢男朋友做ibank
呀哥做big 4 advisory
Internship全靠referral
好想有兄幹姊幹

緊係獨生啦傻西
老豆老母死左之後遺產點分配
幾十年兄弟姊妹都冇情講即刻反面

能幹的妹妹

屋企有呀哥, 細佬
但父母會叫個細佬要讓呀哥, 好野留俾呀哥先
俾你係細佬, 仲想唔想要兄弟姐妹

想有個哥/家姐

想有個靚嘅細妹

想要啊哥
利申 獨生女

獨生

獨生 都係想獨生
resource少左 成功機會一定更加細
ie買唔到樓 去外國讀書

想要家姐
利申:獨生

獨生 資源all in自己 點都好過分薄

Agree

想要個又高又靚仔嘅阿哥

想要個阿妹

有兄弟姊妹 關係良好

但我揀獨生 /孤兒

因為唔想經歷失去果一刻

獨生
覺得獨生幾好

自己係家姐 由細到大都無理過個細佬
細個剩係覺得佢好煩 成日郁手郁腳+過度活躍 偏偏我係安靜到比幼稚園老師懷疑自閉症果種 完全係水火不容夾唔埋 而加大個左都係玩唔埋

今世有哥哥同弟弟
一係有哥哥/弟弟 一係獨生 唔要姊妹
女人之間既野好恐怖
久唔久聽到姨仔同姐夫有路 我就覺得自己慶幸冇姊妹

咁家姐阿哥夠想做細佬妹啦 有得揀一定唔想做家姐阿哥

有兄弟姊妹 夾錢都有人一齊夾
大把錢就話想獨生 有資源有得分
要比家用緊係越多人比越好 大家都比少啲

有兄弟姊妹

利申：有兩個家姐

做細嗰個都可以硬食
利伸 就係細嗰個

想有個哥哥，體驗過有哥哥嘅感覺幾年，學到好多嘢亦都令我童年過得滿足，有個人陪開心好多（獨生男）

想要個靚嘅家姐同細妹

有兄弟姊妹
見到d frd同家姐/妹 可以一齊出街玩行街旅行好撚正

獨生好

有3個家姐，一個阿哥
勸大家唔好幻想太多
理想同現實唔同架
唔會幫你，關係唔會好
「我有錢唔關你事喎」
西到極限

大俠事必要有型靚仔只係你呢d升斗市民一廂情願的想法

獨生
有個仆街撚人細佬
想知佢幾時死